禾撚勿入。。。。。。。

仲係街食雪糕

我去到四野無人的空曠地方吃

仲係街打開嚟食

Kfc雪糕不宜多食呀羊

好好味🥺

是菌呀
燒委會包膠有講

但好好味🥺

吾巧成日食囉

LF？
仲食KFC

羊不要咸

請我吃☹️

🍦